宜家係咪準備熊市了？

大家係咪以為牛市 入左好多貨 好大壓力？
見今日好多人屌黎屌去

Elon musk係咪傻左

你係twitter 問下佢